難怪黃圈比人重點攻擊

因為真係有得做
燈籠街幾間排哂隊
麵尊龍門梅光金西

逢紅必反
越反越紅
5毛黎到連登都逃唔過呢個定律

推

夠黃果啲都隊晒隊,暗黃差啲不過都有客,啲藍店就人少少

我樓下間黃店得十零個位
岩岩叫外賣目測30個人排緊隊入去食
10幾個等緊外賣

我個外賣等左接近40分鐘，不過等得好開心

岩先想去旺角間喜惶
平時都唔使排隊 今日要排好耐

成街都係人搵緊黃店

藍店死撚開啦
d人流冇你份架

屌你 而家個個post 都想分化龍門同屌黃店難食
食住黃店睇呢d post真係得啖笑

除左出夠果幾間藍店，仲有冇藍店有生意

其他都算
龍門真係咪撚搞

各有所愛
黃鬥黃 同 基佬鬥基無分別

屌你食開個間黃店賣晒我平時最鐘意叫個餐

黃金圈啟動

上水間黃店都爆場，食咁多年都未試過

咁多同路人識欣賞你鐘意個餐應該高興先係

放假，垃圾都人排隊啦，多餘